\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{\outis di Luciano Berio (\arabic{ms})}
  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]
     
      \item Azione musicale in due parti su libretto di Luciano Berio e Dario del 
      Corno     
      
      \item Prima esecuzione presso Teatro alla Scala, Milano (Italia), 
      il 5 ottobre 1996
        
      \item l'organico si compone di: coro, solisti ed orchestra

      \item \listento{\exampledir/outis_estratto.ogg}{\outis, estratto}


  \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{\outis di Luciano Berio (\arabic{ms})}
     
	    \uncover<+->{\alert{\small l'orchestra comprende: 3 fl (3\degree anche ottavino), fl in Sol, 
      oboe, 
      corno inglese, cl picc in Mib, 
      3 cl in Sib, cl basso, quartetto di sax (sop, contr, ten, bar), fag, controfag, 
      4 trombe in 
      Do, 3 corni in Fa, 3 tromboni, basso tuba, 3 percussioni (I: log drum, timpano 
      piccolo, 
      guiro, 2 clacksons, 4 woodblocks, 2 bonghi, triangolo, flauto a coulisse, 
      flexaton, glockenspiel, raganella; II: 4 rototoms, 2 sonagli, raganella, 
      2 clacksons, snare drum, frusta, flauto a coulisse, sirena, maracas; III: 
      3 tam-tams, snare drum, 2 sonagli, triangolo, flauto a coulisse, tamburino 
      basco, claves, grancassa (con pallini di piombo)), piano, celesta, arpa, 
      accordeon, 
      tastiera (sampler), violini I, violini II, viole, violoncelli, 
      contrabbassi. 
      Strumenti sul palco: tromba in Do, piatti e grancassa, violino piccolo, 
			accordeon, trombone, 2 pianoforti.}}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{\outis di Luciano Berio (\arabic{ms})}
	\alert{La prima produzione e la seconda produzione}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item \emph{regista Graham Vick} al Teatro alla Scala, nell'autunno del 1996
            
    \item \emph{regista Yannis Kokkos} al Th\'e\^ atre du Chat\'elet, Parigi, nel novembre 1999

  \end{itemize}

\end{frame}

